12:00 物資需求

現前線特別需要
長遮 眼罩 手套 頭盔

未入黎既朋友幫手帶
謝